/* Settings Pane Titles */
"Stream" = "串流";
"Video and Audio" = "音视频";
"Input" = "输入";
"App" = "应用";
"Legacy" = "旧版";

/* Toolbar */
"Profile:" = "配置文件:";

/* Stream Settings */
"Resolution and FPS" = "分辨率与帧率";
"Resolution" = "分辨率";
"Custom" = "自定义";
"Custom Resolution" = "自定义分辨率";
"FPS" = "帧率";
"Custom FPS" = "自定义帧率";
"Bitrate" = "比特率";

/* Video Settings */
"Video" = "视频";
"Video Codec" = "视频编码";
"HDR" = "HDR";
"Enable YUV 4:4:4" = "启用 YUV 4:4:4";
"YUV 4:4:4 hint" = "需要主机端支持。可能增加延迟。";
"Frame Pacing" = "帧率平滑";
"Lowest Latency" = "最低延迟";
"Smoothest Video" = "最流畅视频";

/* Audio Settings */
"Audio" = "音频";
"Enable Microphone" = "启用麦克风";
"Microphone hint" = "需要主机端支持；不支持时可能不会生效。";
"Play Sound on Host" = "在主机上播放声音";
"Volume" = "音量";

/* Sunshine Feature Warnings */
"Sunshine support required" = "需要 Sunshine 支持";
"YUV 4:4:4 requires Sunshine support" = "此选项需要 Sunshine（或兼容主机）支持 YUV 4:4:4。若主机不支持，串流可能失败或自动回退。";
"Microphone requires Sunshine support" = "此选项需要 Sunshine（或兼容主机）支持麦克风输入。若主机不支持，可能不会生效。";
"OK" = "好";

/* Remote Overrides */
"Remote overrides hint" = "这些选项仅影响主机端渲染/编码模式。大多数情况下保持关闭即可。";

/* Bitrate */
"Target Bitrate" = "目标码率";
"Auto bitrate hint" = "自动码率会根据分辨率与帧率计算；启用 YUV 4:4:4 可能提高目标码率。";

/* Input Settings */
"Controller" = "手柄";
"Multi-Controller Mode" = "多手柄模式";
"Single" = "单人";
"Auto" = "自动";
"Rumble Controller" = "手柄震动";
"Buttons" = "按键";
"Swap A/B and X/Y Buttons" = "交换 A/B 和 X/Y 键";
"Emulate Guide Button" = "模拟 Guide 键";
"Drivers" = "驱动";
"Controller Driver" = "手柄驱动";
"Mouse Driver" = "鼠标驱动";
"HID" = "HID";
"MFi" = "MFi";

/* App Settings */
"Behaviour" = "行为";
"Automatically Fullscreen Stream Window" = "自动全屏串流窗口";
"Visuals" = "视觉";
"Dim Non-Hovered Apps" = "未悬停应用变暗";
"Custom Artwork Dimensions" = "自定义封面尺寸";

/* Legacy Settings */
"Geforce Experience" = "Geforce Experience";
"Optimize Game Settings" = "优化游戏设置";

/* Misc */
"Not supported" = "不支持";

/* General UI */
"Search Apps" = "搜索应用";
"Search Hosts" = "搜索主机";
"Yes" = "是";
"Cancel" = "取消";
"Add" = "添加";
"Wake" = "唤醒";
"Close and Quit App" = "关闭并退出应用";
"Disconnect from Stream" = "断开串流";

/* Alerts */
"App Running Alert" = "%@ 仍在运行。\n\n您想退出 %@ 并启动 %@ 吗？";
"Failed to quit app" = "退出应用失败";
"Quit App Error Message" = "如果此应用是由其他设备启动的，您需要从该设备退出。";
"Fetching App List Failed" = "获取应用列表失败";
"Connection Interrupted" = "与 PC 的连接已中断。";
"Add Host Manually" = "手动添加主机";
"Add Host Info" = "如果 Moonlight 没有自动找到您的本地游戏 PC，\n请输入您 PC 的 IP 地址";
"IP address" = "IP 地址";
"Host Offline Alert" = "%@ 处于离线状态，您想尝试唤醒它吗？";
"Enter PIN" = "在 %@ 上输入以下 PIN 码: %@";
"Pairing Failed" = "配对失败";
"Disconnect Alert" = "断开串流，还是关闭并退出应用？";
"Could not connect to host. Ensure GameStream is enabled in GeForce Experience on your PC." = "无法连接到主机。请确保已在 GeForce Experience 中启用 GameStream。";

/* Context Menu */
"Unpin App" = "取消置顶";
"Pin App" = "置顶应用";
"Show App" = "显示应用";
"Hide App" = "隐藏应用";

/* Host Settings */
"Quit App After Stream" = "结束串流后退出应用";

/* Input Settings */
"Mouse" = "鼠标";
"Absolute Mouse Mode" = "绝对鼠标模式 (远程桌面)";
"Swap Mouse Buttons" = "交换鼠标按键";
"Reverse Scroll Direction" = "反转滚动方向";
"Touchscreen Mode" = "触摸屏模式";
"Trackpad" = "触控板";
"Touchscreen" = "触摸屏";

/* Host Status */
"Online, but not paired" = "在线，未配对";
"Online, and paired" = "在线，已配对";
"Offline, and not paired" = "离线，未配对";
"Offline, but paired" = "离线，已配对";
"Unknown" = "未知";

"Poor Connection" = "⚠️ 连接质量差";

"Gamepad Mouse Emulation (!)" = "手柄模拟鼠标";
"Gamepad Mouse Hint" = "长按 Start (菜单) 键切换鼠标模式。右摇杆移动，A键点击。";

"Mouse Mode On" = "鼠标模式开启";
"Mouse Mode Off" = "鼠标模式关闭";

/* Connection Method */
"Connection Method" = "连接方式";
"Auto (Recommended)" = "自动 (推荐)";
"Offline" = "离线";
"Settings" = "设置";
"Connection Details" = "连接详情";
"Edit Connections" = "编辑连接";

/* Detail Fields */
"Host Name" = "主机名称";
"Status" = "状态";
"Active Address" = "活动地址";
"UUID" = "UUID";
"Pair Name" = "配对名称";
"Local Address" = "局域网地址";
"External Address" = "公网地址";
"IPv6 Address" = "IPv6 地址";
"Manual Address" = "手动地址";
"MAC Address" = "MAC 地址";
"Pair State" = "配对状态";
"Running Game ID" = "运行游戏 ID";
"Addresses" = "地址列表";
"Paired" = "已配对";
"Unpaired" = "未配对";
"Online" = "在线";
"Offline" = "离线";
"Unknown" = "未知";
